1hos.cf 成兩個禮拜冇更新

有冇用緊AdGuard嘅巴打有其他Source推薦？

有無用 StevenBlack's host? 更新超頻繁

利申: 用緊 DNS66, 同 AdGuard

同 AdGuard 好似*

Thx巴打